[能入香港境？] 有親戚收養咗兩個北韓女孩

暫時接待定係路過，就真係唔太清楚

中國偷偷支持核計畫，一聽到話凍結班官同企業在美資產，就同金仔割蓆、block曬班北韓難民 唔准入境。

姐姐14歲，妹妹11歲 *無圖*
有咩方法 幫下呢兩姊妹
佢地真係信金家係英雄，信米奇老鼠係朝鮮產物、信太空人18歲登錄太陽。

親戚喺邊？

真識食

on9收非洲兒童好過啦

慢慢教佢地上網已經夠做

遠房親戚，喺中國打工

其實年中唔少脫北者，90%都落入黑白兩道，無身份 唔識語言，連走私人蛇集團 到 賣豬仔 都係XX政府一條龍服務。。

我照顧佢

9up

點樣證明樓主唔係鳩吹？

俾證名你嗰女個細路就gg啦

樓上講得啱, 教佢上網先
重返世界必要技能
雖然話係支那內聯網, 都好過北泡咩都冇

btw, 佢地唔識中文/英文字
屋企無端端係咁search韓文會唔會俾人check倒

好正可以識北韓嘅人
北韓人真係好慘樓主要幫佢地翻翻正常世界

你就真on9 收個nigger

幫佢地脫北

당신은 살해됩니다

樓主應該首先幫佢哋搞難民去外國，然後同是但一個結婚，咁就有外國居留權

佢地依家係邊先

獸父

姊妹丼

浮係識中出生出嚟又養唔掂嘅垃圾民族

不安

我反而想知係用咩方法收養

巴打你想點

意養媳

唔好FF咁多啦

r.I.p

會唔會係間諜黎

仆街咪撚接啦 一陣侵侵炸埋香港

扯撚左呀屌

似唔似出左本書講點慘同走左去美國生活果個北泡妹先

如果真係俾金仔洗左腦 佢地又肯離開嘅?

會唔會可以來香港申請酷刑聲請個D？

阿榮

講到好似養狗咁

光源氏計劃

11歲實好窄

fbi

靚唔靚女

思想狹窄呀

蘿你控

唔清楚有冇啲係北韓先有嘅病，入到境都要身體檢查先，但其實我好驚佢地語言不通，被政府內部嘅人烚

有啲有錢佬好鍾意屌十一二歲女仔

我好驚佢地封建社會農民，未點見過世面會出事，暫時作個比喻，講到香港社會有錢人好似金家歡樂組咁危險，小心之餘盡快學漢語。